小薯茄個童童原來識法文？

有冇法文巴打睇得出佢係真識定係背對白？
btw條片好pure好true

之前無聊睇佢IG LIVE
以為好似啲港女講啲無聊野
但佢個live聽佢講好多歷史(特別係二戰) 好多唔同觀點同睇法
重要係認真咁講 唔係鳩講
之後開始對佢改觀

你個名

佢個人係幾高質 除左個身高

唔似識喎 尚雯婕同佢比更似

身高先係賣點

身高都好高質喎